M記問都唔比飲管 算唔算誤導消費者

牌上面寫左問會比 但係成日問都冇
一係就寫明派哂 就唔買野飲/唔食
買完先話冇 其實有冇得退錢

可以退錢

插晒落海豚個鼻度

問都冇就成杯倒落地下

你話有小朋友/老人家
就可以乞到1支

算誤導 可以退錢

洗唔洗為左支飲管要講大話乞
下次試下退錢算

冇咪退錢

你話退錢就有架喇
佢地要退錢唔煩咩

問完仲要比人閪面

你咁撚有原則企喺度搞退錢？
咪仲撚似個乞兒